一人一個全民造星滄海遺珠

我覺得造星1 Mark好慘
因為賽制變左做犧牲品
之後肥仔都有搵佢喺粉絲見面會返去合作唱娃娃愛天下